有冇人覺得rose ma 好柒

書展仲成班狗公曬錢買佢本垃圾

香港男人雞都照衝架啦